而家仲有冇人起人門口舞龍舞獅派吉派財神乞錢

細個住公屋年年總有班乞衣舞獅派財神
舞獅又唔認真著T恤老牛hea fing 兩嘢就攞利是
財神仲衰，用箱頭筆字醜張紙仲要剪到一岩一忽
開舖收桔就係班黑社會送盆甩頭甩髻又一千幾百
而家租屋住好似冇咗呢don9嘢